[世紀難題]究竟tb有咩好?

tb憑咩有女

冇J

咁有咩好

聽講tb有時仲花心過啲仔

可以享受一齊嚟M嘅時刻

可以一齊入女廁，唔洗擔心有變態佬，幾有安全感

性技巧好？

又冇得屌，你用花心定義真係適合咩

以前讀中學有對sheshe成日趁空堂一齊去廁所入埋同一格

磨豆腐